川普確診宣布染疫後 美東西岸「核末日軍機」升空

川普確診宣布染疫後 美東西岸「核末日軍機」升空

美國知名軍事記者大衛．艾克斯（David Axe）在《富比世》撰文指出，川普週五確診武漢肺炎後，美國海軍的「E-6B水星」通信中繼機在美國東岸、西岸升空，該軍機有「核末日軍機」之稱，是五角大廈的「機載核戰指揮所」，帶有特殊的通信系統和機組人員，負責指揮美國海軍的俄亥俄級核彈潛艦。

艾克斯表示，美國海軍共有16架「E-6B水星」通信中繼機，能在核戰當中，向俄亥俄級核彈潛艦傳遞指示，幫助艦載人員瞄準敵方城市和軍事基地，以發射「三叉戟」飛彈（Trident）或潛射彈道飛彈 （SLBM），在川普宣布確診的幾小時內，「E-6B水星」通信中繼機出現在美國東岸、西岸絕非偶然。

美國情報從業人員蒂姆·霍根（Tim Hogan）在推特公布兩架「E-6B水星」通信中繼機的飛行軌跡，軍機為免被追蹤時常關閉發報器，但若發報器開啟，是因機組人員希望被看見，霍根認為，美國國防部顯然希望中國、俄國、北韓等核武對手明白一件事，就算三軍統帥生病，美國的核武指揮系統依舊是完整的。

sir this way

五角大廈：與川普確診無關
根據《華盛頓時報》報導，美國國防部官員表示，兩架「E-6B水星」通信中繼機確實正在執勤，但此項任務是預先計畫好的，與川普總統確診武漢肺炎無關，純屬巧合。

welcome~

我懷疑香港作為中國南部大門及航運中心...
可能會率先被炸...

香港都任何軍事價值可言 炸理做乜

咪係

係炸 炸 黨政中心北京 上海 唔好

有個先進的機場
有個深水港已經好有價值
然後香港的地理位置係通向東南亞的大門
而且隣近珠江口
如果有任何國家搶到都可以作為跳板進入中國

咁當然~
炸首都係最直接
都可以話炸硬
但啲大城市肯定都無法幸免

快啲過來

中國而家 向全世界播毒
仲毒害 人地總統
會唔炸鳩你

點解要進入中國？

因為要開片~
不過當然都可以唔使入~
但講真~打仗冇理由唔炸大城市~
中國沿海應該都無一幸免

香港附近五間核電廠

怕撚咩~
即刻死咗就乜事都冇
最怕死唔去

要贏了